
\chapter{Lista de Requisitos do Sistema Proposto}\label{ape:RequisitosSistema}

O sistema proposto possui como requisito sua implementação em uma placa de avaliação FPGA, cuja as especificações mínimas são:

\begin{itemize}
    \item Fabricada pela Xilinx\textregistered;
    \item Contenha um FPGA, cuja a especificação mínima:
    \begin{itemize}
        \item Atenda aos requisitos do projeto proposto e do projeto Kratus constados nos \ape{EstKratus} e \ape{EstProp} respectivamente;
        \item Possua primitivas para três PCIe \textit{hard};
        \item Capaz de gerenciar frequências na ordem de \SI{350}{\mega\hertz}, conforme o \qua{EstModProposto};
        \item Ser compatível com o microcontrolador \textit{soft} \textit{MicroBlaze}.
    \end{itemize}
    \item Contenha memória DRAM suficiente, conforme a estimativa da \qua{EstDRAM};
    \item Seja compatível com FPGA Drive, com ambos os SSDs disponíveis ao acesso;
    \item Possua conectores extras para placas de expansão;
    \item Possua comunicação UART.
\end{itemize}
